有無人部iPhone Xs／Xs Max Wifi 有問題?

我部 iPhone xs 成日耐唔耐都會有咁嘅情況發生.
部電話連住wifi嘅, 但上上下網或者用緊instagram嘅時候突然load死咗. 無咗internet.
有時睇睇下片就會停咗. 通常要等1-2分鐘後refresh safari 個page, load到出嚟就正常返.
我係佢停咗上網個陣用部舊iPhone上網, 用ig...係完全正常.
同埋已經試咗restart 同update router firmware.所以我覺得應該唔關屋企router事.
跟住電話都試過reset networking setting. 又試過del app.
連DFC mode clean install 都試過都係有咁嘅問題出現.
但部電話係4G 情況下係完全無問題....
所以我都唔知係邊part出咗事.
啱啱先買咗部機一個月, 唔通咁快就要拎返apple 換service unit

推翻上去先

我都係咁，但淨係喺屋企先會
平時熄咗電話wifi再開返就得
所以以為係屋企wifi問題

用家問題

用乜乜link就抵、死

正常我同事部XS都係甘

我部6s都會咁
有時由屋企用緊wifi 然後出屋企門口轉番用data都會死機

同你一樣，試過攞去蠢材吧
話部機冇問題，死都唔俾換

係硬件及設計問題

又係 ig同上網出事?

點解可以咁on9.
用wifi出事, 用4G 乜事都無

xs 定 xs max?

所有app都係
似係wifi chip有問題

用 to link
之前用tp link 出事
換左個牙石 好撚順

屋企WIFI 定街外WIFI都有事?

Xs xsmax用過都無事

雙卡雙待都有問題啦！入咗兩張卡之後成日都收唔到，收到都狂斷，又慢，要換返一張卡先無問題，所以呢個係用家問題

我早兩禮拜前一買返嚟都係咁
用用吓會完全上唔到
我等佢慢慢dl同update晒d app之後
重新熄機再著返就好正常

用到而家暫時都無再試過有時

希望幫到你

但我已經熄過機無數咁多次...

好On9...日日係屋企用用下都斷線

晏d up埋上去12.1.1睇下會唔會好d

Intel

xs 屋企用hkbn dlink router 成q日上上下連登load唔到 淨係連登app先會 不過哩個問題係我用緊7 plus嗰陣已經係噉

xs max第一日就買 冇呢個問題

用緊Iphone8都係咁

Xs連屋企wifi會斷
谷鬼氣用數據算

無試過
屋企用華碩router
你試下換過隻router睇下